[
    {
        "randomId": 708
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    }
]